now新聞算唔算香港唯一良心新聞

如題

有線

有線都係

睇咗幾日有線新聞最前線都係叫旺角騷亂，叫暴亂係CCTVB。

有線同now都係
有線有有線中國組同新聞刺針
now有政情同埋經緯線